有無人覺得Nike同Adidas唔可以一齊著上身

見到覺得好怪

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

有

接受到nike襪+adidas鞋
但係接受唔到adidas襪+nike鞋

最接受唔到Adidas褲加Nike鞋

我堅持只襯一個牌子
有時喺街見到啲人 nike鞋 但其他牌子襪
會覺得唔掂

淨係接受到一set過睡衣咁著出街 成街啲人都唔撚識著衫

試過adidas三間褲襯nike鞋
最後都係冇著出街

覺
望見就唔舒服
完全睇唔到波

Adidas 既設計大部份都柒柒地

不過平起上來可以好盡

應該要交換返對鞋

Champion tee，adidas 三間波褲，nike拖加對elite白襪仔，頭戴new era cap帽